仆街外母

你唔死都冇撚用
講完